諗通了 其實根本冇可能贏到馬會

又輸左幾多

屌 見到諗通了 以為又要同世界接軌入董事局

唔好提啦想死

好快你又諗唔通

加入馬會 係你唯一出路
有意pm我

好快你又諗爆頭

有辦法贏到馬會 馬會就唔會咁大間啦

想知

牙賓我想死了

我記得你好耐之前話細細地玩
而家俾狗會劏到一頸血

由頭到尾都俾狗會玩緊

If u can't beat them,join them

玩玩下就唔會細細地

cosb

雖然我地係冤家，但我都唔想你有事

咁你條撚樣點解成日叫我死

輸咗繼十萬都有

Costanza>>地盤泥妖

傻嘅，點會無可能贏呢

輸係因為你唔夠本

如果你有錢過成個馬會要贏其實唔難

比樓主咁多錢都會輸哂比馬會